PS4機主討論區(4) 無機入黎死全家

高登PS4機主討論區

新型「PlayStationR4」已在港推出

2016年09月09日Sony在香港正式發售新款PS4主機(CUH-2000系列)並減價2,380元 (500GB) 及2,680元 (1TB)；

體積比舊款(CUH-12XX系列)細了 30%、重量輕 16%，且額外省電 28%。

此外升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙4.0，其餘跟(CUH-1XXX系列)無分別

(需留意少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，部份第三方高級耳機需此接口作訊號連接。)

新型「PlayStationR4」將於2016年11月09日在港推出，已公開預購

另外，於11月09日起新增PS4 Pro主機，建議零售價HK$ 3,180，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(其實所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0和硬碟提升到支援SATA III。

(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)

PlayStation VR 已在港推出

推出日期：2016年10月13日

售價：$3,180 / $3,480 (連鏡頭)

專頁：

CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson)私人Q&amp;amp;A整理

Q1: 買水貨定行貨好，水貨平幾百蚊喎？

A1: 如果你確信Sony嘅電子產品唔需要保養，又或者差幾百蚊開飯嘅話

可以揀水貨

但記住行貨有得加錢加到2年保(網上登記另外再多90日)，整機地點有幾個，維修最多一星期就還畀你

水貨得一年店舖私保，仲要有壞拎去整隨時要等一個月先拎得返部機

同埋之前買到嘅行貨係使用輕觸式開關及出碟掣嘅CUH-10xx及CUH-11xx，有唔少高登巴絲打已經出現無故彈碟的問題，多次送修後依然未解決到問題，於是有人估計為設計問題；而新版的CUH-12xx改用按鈕式開關及出碟掣更進一步證明此問題不可簡單解決，所以本人建議未買機嘅PS4準玩家購買時確定為新版CUH-12xx PS4會較好

PS:彈碟未過保就送修，過保就試下面幾種方法：

以上方法都係Playstation放出嘅方法，另有其他玩家嘅個人解決方法，請自行GOOGLE

Q2: 買唔買PS4好？咁又有咩顏色揀？同梱版係咩又包D咩？

A2: 買就買，唔買就唔買，好心咁大個人就自己揸次主意啦！

揀咩顏色可以參考自己條內褲嘅顏色，以下嘅顏色都唔match的話，請換過條內褲再黎問呢個問題同睇下面嘅答案

CUH-10xx及CUH-11xx版為鋼琴面，CUH-12xx為磨沙面，外型尺吋無分別，由輕觸式開關及出碟掣改為按鈕式：

原始黑

冰河白

Dragon Quest Metal Slime Edition

Batman: Arkham Knight Limited Edition

其餘仲有HDD CASE貼紙限定版

Metal Gear Solid V: The Phantom Pain Limited Edition (首個公開的CUH-12xx版限定機)

各種同梱版內容：

Q3: 得唔得介紹下PS4？

A3: IGN介紹：

自己慢慢睇

Q4: 買唔買埋PS Plus好？

A4: 想上網同人連線打機以及每個月有game免費玩就買，一年$268

Q5: PS Plus買完係咪咩A/C都用得?

A5: 如果你A地區嘅A/C買咗，之後下載咗隻game，如果B地區都有出呢隻game的話就可以用B地區A/C免費玩，但唔代表你B地區可以上PSN下載PS Plus嘅免費game

即係話PS Plus跟A/C

Q6: 買唔買埋Camera好？

A6: 暫時得The Playroom同Just Dance 2014，Just Dance 2015玩到PS4 Camera，，其他game都有D會同Camera 有相關嘅動作反應(如alien isolation等等)，你有用就買，又或者好似我咁買定返黎等開party用

官方價$468，有時候Sony會搞活動有得加少少錢購入，真係入手可以之後同人夾

而Sony既VR Project Morpheus都需要用到Camera

盒外有寫明

PS2 為最新支援服務，可以更靚畫玩重玩PS2 GAME

Q7: PS4打直定打橫放？打直係咪要買直立架？

A7: 外國測試過打橫放會散熱快D，但你有冇位放？

無就買直立架啦，官方$228，代用見過$88，個人建議畀多少少買D有散熱孔既直立架

唔用直立架就咁打直放都可以，但提醒一句見過唔少人跌到壞機要拎去整

Q8: 行貨有冇MIJ？

A8: 日本有MIJ嘅PS4，但香港行貨並無此款MIJ機

Q9: 如果買手掣買咩色好？有咩色揀？

A9: 咁幫你揀完係咪送畀我？咁我要紅色

除咗黑色白色，仲可以揀藍色同紅色，官方價$468

此外有下面兩款單獨出售的特別色版

新迷彩灰

20周年紀念版

另有其他同梱版特別手掣以及副廠出既手掣，不在此一一介紹

Q10: 成日聽人講藍光死紅光死，即係點死？

A10: 如果你部PS4開機後一直都係藍光唔轉白光又無畫面，咪死機囉；紅光係過熱，畀佢休息一陣或吹下佢好似會快D好返

Q11: 係咪有得玩返PS3同PS2嘅Game?
A11: 買PS3 GAME 可用盒內所附嘅CODE 升為PS4 GAME的確有﹐此活動主要係PS4 首發時嘅GAME先有，同2015新出嘅一﹑兩隻ONLINE 對戰嘅GAME都有，但並非所有PS3 GAME都可升，詳情請向店員查訊，一般有此活動嘅PS3 GAME

Q12: 咩Game好玩？
A12: 下面各大網頁都有game list慢慢睇
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

英文Wikipedia

IGN (US)

其餘英文sources

日版sources

Q13: 有無高登巴絲打嘅PSN List？
A13:

Q14: 用咩HDMI線好？
A14: 依自己要幾長嘅線決定啦，3米內用返Sony送嘅線或外面買嘅無品牌線都無所謂，3-5米就買條大陸出嘅線都得，5-15米就買國際品牌啦
有得錢就揀1.4a ver嘅HDMI連4K同10.2Gb/s加3D都得，再有錢D就買HDMI 2.0 ver
最後提醒一句:HDMI線好定差唔在於價錢，換條好D嘅電源線仲明顯睇出差別
靚嘅電源線可以去深水埗搵鴨察街到搵到(更換電源線有風險，請自行決定)

Q15: PS4用wifi定用LAN線上網？
A15: 有得揀當然係LAN，穩定好多

Q16: 保養有無得加長？
A16: 有，官方價$298，詳情請閱官網
最長保養時期為2年又90日

Q17: PS4用內置直播無聲？甚至無法直播？
A17: 有部份遊戲未更新關係所以無聲出，慢慢等下啦；
至於無法直播，多數係因為你打算直播偷跑嘅GAME，所以被禁止

Q18: 有無PS4支援嘅耳機list？
A18: 只有用戶Report版：

知一聲，本人收集電子廢料)

3.)跟下圖咁買hdmi聲音分離器同HDMI to DVI轉頭

(此方式有少量聲音delay，如mon及喇叭你唔會短時間更換的話合用)
4.)插喇叭嘅3.5mm去手制下方
(實測手制會快半小時左右無電，如有雙手制可一充一玩的話合用)
5.)買個光纖轉3.5mm嘅DAC(或轉換器)
(理應無聲音delay，建議買個貴少少嘅DAC，有埋Dolby Digital或DTS解碼就最好)
6.)買個USB轉音響插頭嘅轉頭，類似下圖(可以轉紅綠或直接3.5mm)

直插PS4同喇叭，大部份都無需setting直接可以使用出聲

Q19:原來沒有 從來都沒有
A19:原來沒有 從來都沒有

Q20: 咩係藍店
A20: 即係PlayStation Platinum Shop
可以上查詢各店舖位置

Q21:想用電腦mon玩PS4，但係得DVI無HDMI，另外得個有3.5mm插嘅喇叭，點樣有畫有聲？
A21:6個方案
1.)掉咗個舊mon佢，買過個有hdmi有喇叭或者有埋聲音輸出嘅mon(不過大部份mon嘅喇叭都好垃圾......)
2.)掉咗部PS4佢咪鬼玩(記得通

Q22: PS PLUS香港黎緊下個月送咩GAME?
A22: 我鬼知咩
又唔係sony做
自己去睇啦

Initial template was provided by CATson_二世(舊A/C貓之子及CATson) and completed by 一眾高登巴絲打

1001唔開POST正仆街

Vr 其實而家邊到有得賣

而家就唔知 之前東港城有PS4 event每日賣50部

其實500gb係咪唔多夠用
我見好多bundle都係跟得500gb

睇你會唔會玩完一隻先入第二隻
（唔關碟定download版事）
so far我換咗隻750gb ssd都冇話唔夠

人地未買機，點會幫你開po

玩歐美game一定唔夠
GTA/BF1/BF1/Fifa17/2K17呢d game加埋都唔惹少

反而日系game較少容量會夠用

問多句好似俾帽你戴咁
拿

Lm

樓主收到隻創世小玩家未

個caption 咁on9 ，可唔可以開個。
有機路過都想屌番你死全家。

你唔係好忙架咩
咁得閒上黎

依家買機會否不智

咁快有人死全家

多上網game都可能係
但我啲rpg/單機game玩完一隻先轉另一隻
真係要睇返問嗰位仁兄鍾意點玩
我情願快都冇需要咁多容量

上個post尾條友真係弱智架喎
假設佢係機主先啦
自己都識講：買左機 邊會理d優惠
佢又走入黎問買機優惠

想問下點解有時個自動錄影會自己熄左,我諗住save片果陣先發現原來一直冇開

咪上面post單果個囉
幫朋友問架
佢又好忙google唔到
但又要答朋友威豬
就唯有打多幾隻字影埋單問你地呢班冇野做既廢青
點知你地咁串

大家都係機主 佢自己都唔知買機優惠 佢究竟係基於咩野 認為其他機主會知

個hdd係唔係跟死部機?
而家先發覺500gb唔夠用

任換
唔會破壞保養

都話佢好忙唔得閒google
睇下你班毒撚識唔識
唔識就點你班雙失廢青google

遲下有得外置hdd裝game

( Show Blocked User - 澤村遙 )
有病唔該睇醫生

撇之前記得睇Backup
一般黎講你只需要backup 個人資料, 都可能用左你 5 6GB, 一般手指都應付到
但如果你想要BACKUP 埋GAME, 就要準備一隻FAT32 既外置硬碟

利申部Pro 換左750GB SSD

因為我就係見d game唔細
本身打算係買就買夠1TB
但係見人中6個bundle得500
驚用落好快唔夠

未 做咩

你玩落就會覺1tb都夠玩
你同時玩唔哂咁多隻game

有冇巴打識Game鋪舊機換機有Trade優惠

部舊機打仁王都Lag

之前見荃灣嗰間喺facebook話有

自己去買隻2.5寸1TB hdd都用得
多左隻500GB咪俾電腦用黎backup又好咩都好

同埋之後有update支援external hdd，可以等佢出左試下個效果點先再決定

500gb都裝到十隻game
有咩人可以咁得閒同時玩十隻
一日玩到一隻一兩個鐘都偷笑啦

舊hdd 既野要點過落新hdd 度？

save 你有plus會員 可以upload去佢個備份
無就自己入落手指

插手指/hdd, 入系統>備份

想問點Del Game?買左幾日手快快down曬D免費game

無錯所以最緊要係load得快
每日得120分鐘玩
多1分鐘就已經抵好多
load多幾次我打多人成關

粒r1 玩for honor 玩到唔識彈返上黎，點搞？？

方法1.淨係用手指backup save
方法2.backup曬所有game data，不過要多好多位，插隻external hdd就得

換hdd之後跟指示重裝OS(官網有教學)
1. 裝完就抄返啲save入去(我估要login返同一個psn先)
2. 裝OS嗰陣會問你要唔要restore game data

諗緊買二手定買全新好

無論二手定全新，只要係黃金買，一定係真

寶源，星星除外
呢兩間唔好去

$1500，1機2手制，抵嗎？
二手

ps4 pro機主留名

終於可以起機主post 講野

想問下我未買psn member

可否借我屋企人ps4 psn member login
我新買的ps4 pro 玩佢買左的game?
Thanks

啱啱拎咗部PS4pro, 終於有資格入嚟

其實拆出嚟拎去電腦到clone都得

welcome to PS4
PSN同PSN Plus唔同
建議你問下屋企人PSN member同PSN plus有咩分別

碟版任玩
PSN版要佢登入你部機

welcome to PS4

你去google下"常用ps4"

Thx ,佢係plus 的account ,因佢係比年費的
係咪要佢login 左我部機后要set 埋做常用主機？

Thx

係，但佢會用唔到remote play

你問佢有無share game比人先啦
常用主機只可以一部

大家知唔知下個月有冇咩同捆裝
屌奶星 我部機成日彈機 彈碟
我feel到佢死期不遠矣

No .. slim 而家送手制+ 人中6

有冇人有玩pc nego wolrds 聽日出
見steam評價幾高
想ps4買隻翻黎玩

想問換hhd難唔難？有小小想換ssd load快d
拎出去換大既幾錢？

自己換都得啦

自己換啦
上youtube search下
雖然我第一日拎
嗰時都未有教學
但佢構造同slim差唔多
好易

有無ssd牌子推介，頭先睇完d片，自己都覺得太易

同問
會唔會關電源線事，發覺插住手制會比較易彈

我都係

有現貨買

終於唔駛再忍部彈碟版

拿～都話好易，有時係要畀錢人賺但唔係呢啲囉

Crucial或者Adata或者klevv都得
反正ps4啫唔會有咩重要資料
夠平

我自己就crucial 750gb
佢個網寫明呢隻完全support ps4, 嗰陣唔想煩就買咗佢

會唔會void左個保養架

btw新機主留名 唔洗死全家

佢預你拆
預拆但void保咁佢問題
根據其他人講就仲有保
你唔好拆hdd以外嘅嘢囉

佢個設計就係預人拆

1500真係唔抵 ?我仲以為好抵

你仲唔走
比人屌得少咩

有冇咩local coop game 岩同女友一齊玩
最好操作簡單啲 同埋有得打怪
最近買左隻resident evil 5 佢仲沉迷過我

lego？

Lego

NIT類型而家係3
點轉類型1

打FIFA成日同fd連唔到

唔屌點加入大家庭

終於入黎唔洗死全家

LM

想問下咁多位Ching 有無平既專用滑鼠同keyboard 介紹？
果隻滑鼠同得幾個制既keyboard 到到都賣成千銀

平野冇好好野冇平
一係就直程唔好買
Hori嗰隻垃圾千其唔好買
要買就買xim4
利申:我就係貪平買hori結果之後咪又係買xim4

我部機用唔到FAT32 USB，有冇限牌子/drive咁？想Copy番D相入電腦

重用緊部老爺500G，啲位爆晒
家下次次玩新game都要刪一隻舊game
幾時先可以裝外置HDD嚟用

解決左，反而食到EXFAT

1係直出公開network，正常經router無俾防火牆block會係nat2

岩岩入store個介面唔同左
見到多左格ps one classic既位置
會唔會好似ps3咁會有ps1既game downlond
但10秒後就彈app再入已經係舊介面

PS1 GAME 一直都有
日psn會最齊game

有個問題唔清楚呢個post 問啱唔啱規矩
我剛剛入手
想買啲game 可以同女友一齊玩
我諗不外乎 槍game 打鬥game 一齊過關既game 賽車等
我知伸手正仆街
不過我真係太耐無打機（我自己都有開post 講 ）
所以對宜家啲game 唔熟

希望巴打們可以推介下
或者話我知應該去邊個post 問比較適合
感激

點解我earphone 插左手制但係聲音仲係mon出

周邊機器>聲音裝置>輸出至耳機

要係主目錄較
我入game 較左耳機都唔得

有冇人有玩隻until dawn
其實有幾恐怖?? 我淆底

你揀返所有聲音係耳機出

呢到就係畀你問game問配件問bug

game可以兩份玩嘅好唔少
Little big planet 3
lego各系列game
可愛類

HELLDIVERS
ALIENATION
Magicka 2
上面3款都係上帝式射擊

有隻overcooked好似都幾好玩
我未玩過

推介下tricky tower 4人同屏玩俄羅斯方塊勁搞笑

唔恐怖

好恐怖

無 睇下有無人放俾你啫
見你加左$50收
我有不過未玩過唔放住

我唔急玩
我玩緊plus 送既game
隻方根書簡10個鐘白金

plus 有送方根書簡？
until dawn 未爆機

有無話啲咩game係經典或者好玩到值得收藏，我自己有ds3同doa，想收wicher3、ds2，但好似就無啲咩會一玩再玩，所以就上嚟求list

uncharted 有冇玩過頭三集？

12月送

No man 算唔算經典

控制整個宇宙的遊戲

係咩屌
個排忙緊其他野

隻GAME出左唔夠半年就免費

仲有fat princess ,我老婆唯一一隻鍾意玩r旷game

今日拎到機，終於做機主，一駁好即刻download Horizon....

今晚都係冇得玩

使用LAN線是常識吧

唔好WIFI呀, WIFI唔好打ONLINE嘢, 真係會比人屌柒

未玩，都可以試下

出名伏

已經係lan線 但一開四用緊

想玩返ps2 機戰impact
想請問有無計？ thx

8mb?

原來係條lan線有問題，轉返第
二條即變1個鐘都唔駛

唔好嚇我地先得ga
未試過down多過兩個鐘
除非好多舊嘢

其實router同modem好近ps4就冇問題
我間房有齊router modem 部ps4就咁擺隔離
做左機主冇耐 so far未試過斷線
不過遲啲都諗住買左短線駁住 保險啲

其實router同modem好近ps4就冇問題
我間房有齊router modem 部ps4就咁擺隔離
做左機主冇耐 so far未試過斷線
不過遲啲都諗住買左短線駁住 保險啲

屌再貼過
btw slim機好靜 不過都幾熱下

會package lost
同你玩online應該都係會嬲
你自己可能唔覺

所以都應該會就駁lan線
雖則冇線真係睇落舒服好多

今日換左pro
靜左
畫面靚左
有d game原本少lag 換左即刻0 lag

但其實分別比我想像少

點解會咁多人換既呢

jumpscare

我想各位巴打點解本身我寬頻有100mb但 插埋lan線都係40mb到 最低得18到.... 但開電腦入hkbn check又睇得番90mb

本身我駁所有野既方法係入屋線駁router 再駁ps4同電腦，但電腦長期唔開 想問有咩方法可以改解

咩game先

條線有事？

少lag變0 lag <

我主要想1080 remote play

小小大星球3 仲做緊免費，快D join plus會員去download啦好似最後今天，依隻啱同女友玩

轉switch

pc 有ps2 模擬器， 我試過入返正版game都玩到

我想問 我部機過左保養 開機著一下藍光即熄，拎去sony整要幾錢到，或者左坊間有冇信得過既維修？

夠期 俾籍口你換機啦

fifa17宜家抵唔抵買？好似優惠最後今日

達哥

Lego系列

不過其實真係無乜雙打game

我都諗緊遲下買多部switch

真係要換果個hard drive
太多game要清, 黎緊仲有KH1.5+2.5 Remix
仲有Persona 5 都唔知有冇位

點解唔打完一隻再一隻？

Tales of Berseria

傳聞1.5+2.5 會出中文版，可以再等耐D

打RPG慢慢打都要成個月
仲要每個月出兩三隻, 打都唔夠佢出得快,
我World of FF買左都未開始玩過
KH 2.8我都已經打算遲d再買
黎緊又出DQ Heroes 唔買個2TB都唔夠用

中文應該唔會, 以前PS2都係打英文, 睇慣睇熟佢d野

之前用plus買 140蚊左右

無咩可能會出 6隻舊game一齊好難出中文，加上disney版權嗰邊唔知SE係點傾
係要出中文2.8出左啦竹，如果真係有我自膠

日文版過兩日就出

如果比起 Bio remastered 0 or 1
或者死魂曲
邊隻恐怖 d ?

宜家都係 $146

KH應該唔會有中文嫁啦
佢都係改良PS3果陣既1.5 2.5姐, 點會做埋translate
從來唔會買日文game, 都唔知佢up緊乜

你同步打？
即係7隻game日日唔同game?
同時兩三隻已經消化唔到

早兩日買咗個新手掣
我想問手掣係咪無提供保養？

緊係有保

無買左水貨

gundam versus幾時抽人beta

Lego系列

不過其實真係無乜雙打game

我都諗緊遲下買多部switch[/quote］

原來係架
我以前玩ps2 同fd一齊玩winning 火影果啲 仲好開心
原來宜家唔興一齊玩

我諗住上網登記
佢得主機俾我揀
搵唔到手掣登記

日psn係9號公佈
港psn唔知

用緊3個月試用港服PS plus
玩日系game(盡可能有中文化玩中文化)
係咪應該要買日服PS plus划算?
見到日服playstation now個個好吸引
平均每月2000YEN可以任借舊GAME玩
直接租好似都係400幾YEN

配件唔洗登記
VR都唔洗

通常一日打兩隻唔同game
前排玩Tales of Berseria通左幾晚宵打晒個main game,
d side quest遲d先返轉頭玩,
KH Remix唔打住嫁喇, 始終打過,
係見Pre order有野送先即刻買
要盡量係月尾前爆左d先

唔該晒

新機主想問pro個boost mode本身有定要開嫁？

未出

未update
等呢幾日

條線新線黎，但都係好慢

有話7號即係今日出， 但唔知係咪

諗住買PS+送Bloodborne果個

點知

『Bloodborne™ (中英韓文版)』將以兌換代碼形式透過即時簡訊信箱送予各合資格會員，發送日期安排如下:
- 2017年3月2日至3月8日期間購買之客戶，將於2017年3月15日收到兌換代碼

仲諗住即刻有得玩

唔怪得知上網見人開到
自己照跟但係搵唔到
Thank you

打住仁王等
我都係新買
諗住等出左boost mode先玩

嗰個beta啫

邊到有得買vr 直立架買 行左成個黃金都冇

點睇8月尾出嗰個魔戒game

原廠好似無出普通stand

香港幾時有playstation now?
日服個個好正好多game想租黎玩

原來真係有女仔玩Ps4
啱啱賣game 係女仔黎
利申買賣左十幾次都係見到型棍子

成日見啲女都係同仔一齊 好少一個

淘啦， 我都淘左個可以放埋耳筒

推一推

這麼可愛一定是男孩子

其實pro既boost mode出左未架？

未
應該黎梗一兩個月更新

換router reset router

個headset 係新個個7.1

係呀， 信和水貨999， 但我用slim會同手制撞， 手制會冇反應要熄機再開， 而家換左pro機一日暫時唔知有冇問題

我見佢自己一個

我問佢係咪自己玩
佢話係
仲諗住佢係幫男朋友買
都算細細粒可愛靚女啦

有無比折

買碟之後放左出去
個GAME再出DLC
如果買左DLC，係咪無碟都玩唔到

你個問題咁得意嘅

真心問
諗住放horizon
但又驚佢出dlc或者season pass
到時後買左都無得玩

識唔識分dlc?

有分既，普通dlc就要碟，獨立資料片先唔洗

Deleted originaL Content
DLC

所以你要入到main game先玩得
你試下退隻碟出嚟睇下入唔入去

暫時PS4 得一隻DLC唔使Main game
就係last of us

家陣有game出獨立資料片唔係當新1集出？
小弟小見
還請指教

男女平等無折日本妹就免費送比佢

咁你都係同時間玩兩隻啫 咪玩完先裝下一隻
利申500gb都夠用

erina mano

好唔好用
易唔易甩皮

泥緊就un叉4
其他唔知

之前有
second son
mgsv
last of us
assassin creed black flag

有無巴打睇過kingdom heart 有無偷跑

我主要玩BF1，用pro揸飛機望地面D人會清楚好多

記得follow 我老婆IG

sure la

機主留名
想問hori 大掣去邊度買信得過
好景豐x電子黑唔黑？

買返黎先用月得果一個月邊有咁快甩

買返黎先用月得果一個月邊有咁快甩

不過講好用都幾好用， 打仁王聽住d琵琶佬係邊無出現

咪撚買hori大制啦on9

係咪姐係Mad Catz好d？我都係聽朋友介紹hori

Hori大制有咩問題
買左個隼用左幾年仲好地地

你會唔會覺得塊膠頂住個頭,唔舒服
條線應該係塊膠入面,唔CUT得

hori桿同制既觸感好怪
d制完全唔似街機制
支桿又勁撚敏感 推少少就跳左
利申：試過哂各大品牌既制

你朋友有hori 你可以試下d手感先
我出過街霸聚會 除左公館未玩過 其他都用過
佢支桿同制既手感係完全唔同其他牌子同街機
你要有對比先明

屌喇媽粒R2掣壞左,按落去唔識回彈,打車game/gta5 果d自動踩油

本身諗住買過隻,但係橫掂都掉不如試下自己整,跟住上淘佬淘左d parts返黎

初初諗住係斷彈弓,點知原來斷左呢支野

好彩有淘定粒R2不過係電鍍紅,換左就搞掂

唔知有咩方法可以係裝返個手掣果陣易d整L2/R2個彈弓位,合返埋果陣超易甩出黎整到個人燥燥地

你點整得斷

我都想知

少少咁啦， 比起我其他頭戴式耳筒係冇咁舒服， 但戴住打兩三個鐘都ok

好，搵朋友果隻試下先，唔該巴打

斷呢個位我惗起以為dc
斷左n次，之後買定幾粒制黎換

我自己排： Madcatz>/=Razer>拳霸>hori
Madcatz支te2+最好用 不過最貴
Razer支新捍手感同te2+差不多 不過有progamer打比賽用Razer壞捍 所以有少少保留
同時兩個設計都方便換制/捍 收納線都方便 te2+尺寸大d同重 不過Razer底部防滑紋好正
拳霸 大陸野 最平 質素普通 同te2+並列最重 不過認證唔到ps4 要用轉插
hori好似最輕 個人認為唔夠重 打打下會歪位 捍制不掂 不過好似有d款可以插3.5mm

同意
絕對係madcatz

今個月Ps plus有咩game送

有得down 未

好後悔買左隻for honor

唔爭在買埋ghost recon

sniper elite 4抵唔抵玩
比d意見

當初都想買 但玩完beta即放棄

Ubi 不了

想請問下點解我部PS4明明上傳速度有80MB (LAN線或者WIFI都係)
但TTV STREAM 560P或者720P都疾到仆街,成日轉圈
反而YOUTUBE就冇事

直頭想即刻放
又唔好玩 控制又懶有深度

有無fps mouse+keyboard推薦

我買完都未真正玩過，但其他game已經無時間

聽日有更新

Xim4

其實ps4、pro,slim有咩大分別
想入手但唔知買邊隻好

冇機入黎

psn 唔係又死左下話
岩岩上唔到ps store
就咁開上網又得

非機主入黎討論我都冇所謂

但功課都唔做果d就......

有所謂 疏

有冇巴打用電腦上ps store入手ps plus本月free game
擺哂入購物車諗住checkout
好彩睇清楚見到佢無減到$0
差d俾佢昆左$777
巴打們小心d

利申: ps plus去到2017年6月

佢都未update新一批免費遊戲⋯⋯

想問下
我同fd開左個共同ac夾錢買game
我有d game係去psn到買down翻黎玩既
佢一般隻game最多可以比兩部機down
咁如果我買部pro係唔係d game冇得轉過去？

其實... 而家都冇咩人夾錢買game
事關真係得個玩字, 隻GAME又搞到完全唔係自己咁

download好似唔止兩部 好似都有上限

PS4系統軟件更新版本4.50

自膠

出啦出啦

係wo
咁點解呢隻lbp3會免費既?
2月架?

射左

2月免費

未夠鐘
開住部PS4係咁禁更新系統軟件都無用

無嘢做整理一份全新嘅LIHKG PS4機主POST頭先
好多嘢唔Update

未玩過人中 但睇完達哥想玩下
想問係咪如果玩要跟故事0 ->極->6咁玩先有feel?
定其實就咁玩6就得

唔好玩6啦不如
0極或者極0都得

不如主推PRO同BOOST MODE

整理完 直接開新post

有冇d回合制既rpg game好玩

咁又唔使
出新版大把人出黎問嘢
起碼一班問用咩外置HDD既人

persona5

上星期入咗機 好開心

thx巴打 自己研究下先

電腦白痴路過一問
我用緊呢款（apple 既）

咁係咪無得用LAN 線連去部PS4?
我見得兩個WAN 位

不如POST出嚟睇下有冇咩改先

vr係劇院模式時，畫面會向左走，最想今次update可以fix到呢個問題

啱啱換咗1TB harddisk

world of final fantasy

有幾題必加咖啦
1. Pro slim 舊機分別 買邊隻好
2. Mouse keyboard 邊款好
3. 外置harddisk點搞好
4.
集思廣益

打d問題出黎都覺得on9

今個月送個隻bio有咩咁差？有無苦主講兩句

除咗頭三條其他問親都死全家啦

no man sky 必玩

貼同時有no man sky witcher 3 個條list

No man sky ps4神作

駁唔到

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5

到底幾時先有得down個更新

想問用電腦嘅keyboard mouse係咪要買轉接頭？
係邊到有得買？

都等咗咁耐
有咩所謂
都係呢24個鐘內啦

有冇巴打用緊hdmi switch可以推薦下

右邊個 wan 位係咪可以插 lan 線?

有無邊隻外置HDD推介?
WD passport ultra?

買左機之後直頭覺得PS4改變左我生活

我無記錯右邊係lan,左邊係wan

等緊中文

想問下玩d教左隱藏既game既時候
d psn fd會唔會見到你玩緊咩
想玩咸濕排球但驚比同學見到

咁驚開個新ac玩

佢只會見到你離線，放心玩

睇錯以為你較做離線狀態

set離線只係玩嗰陣睇唔到，一sync獎杯就會睇曬(what’s new嗰到)

電腦已經多game 加埋ps4真係唔洗出街

好似有得唔公開
再隱藏埋獎杯

問有咩game玩最on9
大把推介又唔睇
自己玩咩又唔講

Set離線好似唔會show返獎盃係what's news
除非佢直接check你獎盃
利申間唔中離線打機

正常game係唔support 所以要買
但正確嚟講唔叫做轉接頭
而係模擬你 keyboard & mouse轉做 controller signal 嘅translator

想問下LEGO WORLDS有無任務？定完全free？

見外國review都唔算好差，但lunch經過間出名貴既game舖都係賣199

download左更新了,試下做白老鼠
另外買左隻WD passport 2TB 試下先

好快手
我都更緊新

更新中

搞掂,無變磚 format埋隻HDD

各位巴打

小弟部PS4(500gb)已經玩咗近三、四年，近日終於出現咗gb數唔夠用嘅問題，所以想買SSD俾佢可以再戰鬥多幾年，有冇巴打可以推介下邊款SSD好用（最好係700-800gb)

小弟比較窮所以預算只有700-800，希望各位巴打可以指點迷津

更正個價錢

買隻大啲嘅hdd算啦

更正咗都係買隻再大啲嘅hdd算啦

有冇人更新完彈左個咩重新建立資料庫？

有冇咩牌子同型號可以推薦下，小弟怕中伏

不如你求其揀隻2.5串再GOOGLE下得唔得
我地好難幫你揀

唔夠gb用唔係應該更新上4.5version再買隻外置HDD抵D咩

1000蚊要700gb ssd真係難d

治本其實係要DELETE啲GAME DATA

唔要SSD 的話，5舊水都唔駛買到隻2TB啦

2.5" 2TB唔得下化
雖然外置買返3.5應該做到差唔多價

記錯，買左$650,外置

HGST有隻2.5"型號原生支援PS4
1T唔使五舊水，PS4 本身有用呢隻牌子

多謝兩位
問多條白痴問題
Lan條係咪是旦買條都ok?
還是大家有推薦？

1T差唔多啦
2T唔得喇
睇問嗰條友想買幾大

其實DEL咗GAME DATA唔會DEL SAVE DATA
不如DEL GAME啦

佢原本想700-800gb ssd

120GB都得嘅

有啲GAME真係裝唔到
同埋唔得, 太細佢直接唔比你上OS

細過原本隻hdd 不如咪撚換

食米唔知米貴嘅後果

似係電腦白痴多d

Deadpool巴打

真心唔明係唔係真係咁得閒同咁多game同時玩
定係為左塞爆隻hdd

買cat 6

裝下裝下就好多game

同埋啲game耐唔耐又更新呢
你估唔使空間呀？

細hhd要del game
想玩返時重新download 過一隻game 安裝加更新都2個鐘啦
唔好sai我時間
王？兀console就係想快

又一個炒濃pro 機

想買pro等下啦, 真係大貨到,唔好食炒價

我朋友講SSD最理想先咁問，HDD可以當然揀HDD

多謝咁多位巴打幫我呢位電腦白痴

有足夠錢
換埋PS4 Pro重更加快

PS4 Pro用SSD比起舊版同slim版都快10%-60% loading time

改返先
幾多%要睇GAME

屌

個個更新搞到Sony playstation個網又死死地
垃圾server

最近先買到PS4pro的機主記得入張3個月plus會員
買Bloodborne™ The Old Hunters Edition (中英韓文版)
與其二手難求不如用$169買又唔洗入碟

網站的服務現正進行系統更新，
我們的網站會在不久後再次運作。
對於為您帶來的不便，我們深表致歉。

网站的服务现正进行系统更新，
我们的网站会在不久后再次运作。
对于为您带来的不便，我们深表致歉。

Sytem upgrade is ongoing now and website will be back soon.
Please accept our apology for any inconvenience caused.

一打畀SONY PS

玩完再玩dark soul應該無難度

諗住等ds3年度再入

不如268 12個月+bloodborne

呢隻唔包dlc架 比多幾十買隻old hunter edition仲實在啦

仆街又睇錯 以為講緊12個月果隻

買12個月會員送個bb係無印版, 要你比多$155買老獵人個dlc喎?
真係要買會員我會揀FFXV囉
二手都好似要3舊

想問下如過我換pro
點將舊機資料搬去新機到

插同一隻router
兩部機開晒
新機做主畫面
之後setting有過資料
等兩三個鐘就得

我連1 2都未玩
Btw 我部ps4剩係會玩獨佔game例如gundam 人中 同玩佢ps plus嗰啲免費game解下獎盃咁

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (500GB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

詳細對比下方網站觀看：
[]

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性代地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

更新住咁多先

蘇菲的鍊金工房本來諗住入隻二手點知DL版$190.5即屌
看門狗 $59.4屌埋 (2代劇情我覺得麻麻遲d再屌 )
刺客教條 黑旗同大革命屌唔屌得過?
MGSV就.... 小島

可唔可以返到屋企比我改下啲排版

用住comment版先
你一edit就會通知我改咗咩
我見到無問題會批

有無人留意開沙灘排球特價最平幾錢？
想入黎等VR PASS但今次得6折

其實有個問題想問, 人地話買PS4搵藍店最穩陣
藍店(Platinum Shop)同一般白店(特許經銷商)分別係邊?
又得炒就食住炒價逼你食骨唔會跟SONY個建議零售價
game又唔係貴過人就係執正個價黎賣
買到部機又無得試
一日內有咩事即刻射個波埋去比維修中心
除左playstation仲有賣ms/任天堂d野game, 同一般game鋪有咩分別?

無機入黎死全家

ps plus 3個月58

戴定頭盔利申先 : 有部PS4 pro

呃錢

係咁兒答下
sony d 優惠 藍店要跟
例如出機送制/game
但係唔代表藍店唔閪

到底咩事

或者咁講，sony優惠大可以去返sony store買，係有時sony store自己無貨

藍唔藍店都有機會閪架啦，但萬一真係中伏，藍店至少多個渠道可以搞大件事(直接揾sony嘈佢)

當然正價嘢(或sony有同一優惠)最好都係去返sony買

買左黑旗 60蚊

更新檔案已毀損。

多謝
我google 下先

BTW 用電腦DL個更新入手指搞好過

我唔知而家個template變成咩樣

大約係

更新咗Q & A
Q & A 之後先介紹主機會好啲

然後啲嘢全部最新放上面, 因為其實我頭先認真睇一次發現係超級難搵PS4 Pro

仲有啲唔係咁緊要或者舊款嘅圖就url化(呢個可轉可唔轉)

明白

我覺得幾好wo 多個選擇

sony其他電器唔知，但ps4一直都係出左門有損壞就要去番維修中心，買機果時有無講係另一回事，但佢耍走你係正常

今個月d game..

舊機更新左好似順左

Iphone咩

最慘係連官網都上唔到呢

有冇人更新完 開返機果下話咩重新構築資料庫 會唔會冇左d save

睇你點睇 個價其實唔係平好多 始終買一年先268 重要咁多優惠

有無唔係hub

去鴨寮街求其買隻mouse keyboard直接插落部ps4就玩到啦

屌 更新前明明remote play可以插到2隻手制 而家更新完就用唔到第2隻手制

我都係咁樣 有冇巴打知應該點做好

睇錯左 我唔係更新檔壞 係就咁發生錯誤

有問題試下入save mode

ps4 係sony store買係有七日一換一

連線黎講 羅拉好唔好玩

THANK YOU

岩岩買左psn+ titanfall果個bundle
點樣down返落黎 email又無code
內容保存庫又無

決定唔更新住

其實好多人冇事, 包括我

今日買既話唔係要2x號先有咩

原來如此 thz巴打

咁依家remote play係咪用到party?

我今朝個介面仲laglag地 啱啱up完冇事

樓豬早日死全族
p.s. 有ps4

解決左 thanks

做咩9?

呢個冇試 淨係多左個咪

而家psn係咪死左server，更新唔到？

屌 好後悔上星期買左slim無買pro

全族有幾多？
分分鐘你都死埋

話咗買PS4 PRO好過PS4 Slim

等壞再換啦

試左 用到party 但headphone都係要插電腦

屌你，玩兩玩，入一入個store 就hang機。有咩解決方法

頂住先囉, 即刻放二手換pro好傷銀包

想問下係咪一定要更新先可以玩, 見到個個都好多問題, 好伏咁喎

睇左boost mode 啲片fps差好遠

我輕度玩slim覺得都冇咩問題 但pro真係比較順

後悔又唔早啲去隔離post問
成日信埋啲咩差唔多啦唔使嘥幾百蚊啦

有冇成功更新嘅例子

成功死唔去here

老老豆豆, 準機主除非有GAME 好想即刻玩, 否則唔急住玩既一定係等PRO
俾多幾舊水就有好好多既視覺享受, 咁緊係買PRO 啦
買SLIM 只係幫罪大滔天清電子垃圾

成功

成功,過左大半遊戲過外置HDD,玩左陣仁王,轉左wallpaper,無事

心急又貪方便出事

我500GB用唔哂
利申 : 會trade/放game

最好笑勁多人話冇4K mon pro就冇用
都唔知邊度歪理黎

唔係為咗過年個陣有得玩下人中6都唔會買slim

九族就血親 十族好似係關係密切既非血親
唔知全族係咪人類滅絕

稍微google下都唔會信啦
同埋一定有d買左slim既會講其實差唔多姐 最緊要game好玩 blahblahblah

我

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

常見 Q & A
Q1. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A1. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，
當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。

Q2. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A2. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
更換方式：

Q3. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A3. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (500GB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性代地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

屌 早兩個禮拜先$200買bloodborne 2017隻碟

今日就psplus $169

暫時更新咁多先

多謝蒼月A巴打幫手排位同整理

過兩日再加

有興趣歡迎幫手加資訊

碟可以賣

做左好多次特價啦

未玩過watch dog 依家做緊59$ 值唔值得屌？

唔係既, 記得好似買slim又送手製又送game(骨)扣扣買買部機好似千幾搞掂

屌佢老母就值得
1伏撚到傻

屌 啱啱玩bloodborne仲有bug比我中

我見上面有人話買左 咁2好玩？

2好玩好多

Thx Catson update

我想用信用卡入錢買game就話我信用卡資料錯誤 有冇人都有呢個問題?

轉用paypal啦

59又OK的，一餐飯都可能冇左，其實都係比TRAILER 相差太多，玩落唔算太差

請問大家會唔會入P5 中文版呀？
聽講依隻好出名，但我一集都未玩過
只係上網睇片覺得d 畫風好正
仲要勁多日本實景

必入

人族係唔係全族
可能佢係亞人異人外星人

我都係， 好在屋企有人外國返黎送部slim俾佢

蘇菲新碟都係238 俾唔俾多50買實體好

想玩
戰國無雙4 帝國, basara 呢D 係邊度買到?
facebook 群十年都冇一隻二手放
去好景/ 信和/ 黃金呢D會唔會好貴?
唔知2百幾買唔買到 thx

上次係好景先見到有，好似差唔多價

玩開電腦 手制玩fps game頂唔信x2

之前未玩過依個系列
唔知容唔容易上手呢

我就係貪人中6個同捆
同埋對畫面唔係有太大要求
清就OK

電腦full screen remote play既話，silm係朦，pro係清

Rpg咁玩

非PRO版最高只可以720P 加上佢仲係只能用WIFI N 你搵部FULL HD既MON睇 就當你同個ROUTER近 本身都唔係點對點 係差DD 如果你中途連線個質素差D 直頭會VCD咁款

PRO出到1080P 唔敢話最清 但起碼你FULL HD做到點對點 加上有AC WIFI加成(加成幾多唔清楚) 已經贏左

得舊版PS4係用N
PS4 Slim同PS4 Pro都係用AC WIFI

就算你用Lan線
都唔會對畫面有改善
真正問題出於機能

的確slim出720p係畫面好差 但我多數玩fifa覺得都ok 但玩一d好靚畫面例如 巫師3 既game就真係唔掂 一片濛霧咁 簡單講 玩真人風格既game唔得 但玩動畫風格既game都可以接受

如果個network slim都清既

利申：唔識技術野

168買左老獵人 又可以狂煲

Western Digital My Book 8TB

我Pro用lan mac用wifi
有時跌到勁蒙

之前用ps4 而家用pro
真係清左好多
個感受大過4k

而家起碼500GB起跳啦

下次講清楚D
你唔講要求我當你無限金錢

其實你不如講你有幾錢

人地唔係問ssd咩
點解答左hdd

1k內夠買2TB啦

加少少上750gb

第一, SSD外置嚟都冇用
佢OS要LOAD得快先有更好效果
第二, 240GB嘅STORAGE未必俾用

所以佢個問題其實唔答得

係喎

係 要250gb up
見有台仔有隻8tb hdd
連左ps4顯示8.01tb
唔比用

又psn又送game?ff?

咁for ps4 係咪最好買1T 外置HDD?

一買就買大d啦

加少少上mx300 750gb啦

Sorry
睇錯

外置hdd 上限唔係4tb 咩
我見更新4.5有寫

點解我remote play硬係有少少delay
已經用緊LAN線
唔大，可能0,5秒都無
但玩唔到horizon

有樣野想問好耐
無論以前肥仔機定pro都好
玩open world既遊戲去到某啲位都會
"疾"一"疾"
其實呢樣係咪關讀取速度事？
換左ssd會唔會改善到呢個問題

上限8TB

pro嘅咩game先?
因為之前冇開boost mode性能係一樣

你睇下pro support嘅game或者而家開boost mode玩返嗰隻GAME仲有冇事先

唔一定關事
有時候係因為要用GPU去load原先係遠景所以無render到既item
家陣你行到夠埋要render返出黎畀你

以前用肥仔機玩witcher3 ff15 gravity rush 2都有呢個問題 番去再試下個boost 先

呢幾隻會疾都係正常
開boost mode試

有無人試左外置hdd?

小弟想放左部舊版ps4 再入部slim
咁樣會唔會好不智？ 因為見舊版用耐左好似好多隱病

其實有差別
外置SSD喺USB3.0上到400mb/s
外置desktop HDD喺USB3.0一般得200mb/s
外置portable HDD喺USB3.0一般得130mb/s

所以差別幾大

但原裝外置SSD得幾款，大容量既先有
細容量既畀USB手指搶晒，所以買手指都得

(USB手指其實就係外置SSD)

換就換pro啦

無咁多筆直 同埋小弟都唔多追求速度同畫面

咁如果2T,請問各位巴打有無介紹
我對電腦好唔熟
好驚買錯

咁你自己都答咗啦

pro啦
好快見到好處

有啲弱智啫

咪on99買錯portable
買desktop 版

好啦 咁我再觀察多一排先啦

自己睇分別

大概下啦

個TEST
WD My Book (即係Desktop/External HDD) 200MB/S Read & Write (要另外插電)
WD My Passport Ultra (即係portable HDD) 120MB/S Read & Write (無需插電)
SanDisk Exteme 500 (即係外置SSD) 440MB/S Read & Write (無需插電)
Transcend 64GB USB FD (即係普通USB3.0手指) 100MB/S Read 50MB/S Write (不過呢款手指一向都慢，SanDisk有出D勁快手指)
SanDisk Extreme PRO CZ88 (即係高速USB3.0手指) 260MB/S Read 245MB/S Write (上面條片無測試，我自己有一隻送咗畀人，其他人既Test result:)

當你得1000蚊
買Desktop版你買到4TB
買Portable版你買到3TB
買SSD版你買到240GB
買Extreme PRO CZ88手指你有2隻128GB

BTW PS4要求係250GB以上,8TB以下

你講緊買咩先

買內置SSD?
定外置SSD?

想問下plus會員免費下載遊戲之後
plus會員過期後會唔會開唔到game/重新下載?

定係計你已擁有?

會

咁如果plus斷左半年，之後先買返plus
半年之前down嘅免費係我買返plus之後仲玩唔玩得返？

可以

有無人玩tricky tower? $20好抵，雖然之前ps plus送過

睇達哥玩過覺得幾過癮

冇可能完全唔lag ga喎
計算始終嚮部主機度

如果經完網絡都0 delay你仲驚

其實最on9都係g gen唔俾remote
明明最應該用嚟玩嗰啲game

就係果小小delay搞到玩horizon瞄準都幾辛苦
FPS遊戲真係咪鬼用remote play

戰棋(ggen)同回合制(persona5)係remote play最有用嘅地方，但係兩隻都block左

機戰用到真係好意外

竟然!?
裝返舊tmacdev返公司玩下先

外置Hdd有冇咩特別要求
普通passport wd係咪都ok

其實外置最煩都唔係隻HDD而係點將佢變成USB3.0

你UP緊咩?

淨儲GAME買DESKTOP/External HDD
無位插電/無位放先買passport
因為個HDD畀咗PS4就要再FORMAT先用得返去電腦

應該我錯, 返工返到癲咗

總之要買USB3.0

你講緊買內置HDD轉做USB3.0?
有外置轉換盒
但要留意PS4 D人發現唔係個個外置轉換盒食到

但用電腦用HDD就要諗買多個盒拎住USB3.0出嚟

我上面就係講呢樣但佢用到WD passport其實係咪冇所謂呢我諗諗下

我用slim冇事wo 玩戰神3 bloodborne都冇問題
你連線速度大概幾多

一更新完就係咁話我發生錯誤係咩事

我玩need for speed 都仲得

之前用2.4g個陣道成日玩玩下跌到540 360 而家用左5g 之後完全冇問題 不過我睇官網好似講電腦最好i5以上 事關我有fd用部雙核既imac玩 係完全睇到delay

冇玩過都唔好意思同人講自己有ps4

我尋日買咗呢隻
就咁插落PS4再FORMAT就用到
成功下載兼裝咗幾隻game落去
不過未開嚟玩，試完再同大家分享

內置大撚把
個人喜好intel同SanDisk
so far sandisk由ps4退役畀pc死過一次外唔覺有問題
intel就用近1個都重覺得好快

外置得幾款揀
仲要一定要有250GB以上
就唔係得返好多揀
sandisk同samsung
外國JJ應該仲有幾個品牌揀下
香港好似得雙S有代理賣

買隻portable長插ps4 有咩意思？
除非你話買開digital版，又成日上fd到玩，而個fd無外置HDD要你帶去
咁買portable HDD就有用

內置可以用下面呢一條link望下大概咩價錢買到幾多GB

外置就下面呢條link

個人建議有錢就先買隻內置500GB 左右換咗先
唔玩嘅GAME DEL咗佢
到真係想裝好多GAME先再買多隻外置SSD

屋企有無desktop/notebook
拆原裝HDD過去用啦

有冇人down左個4.5更新檔之後裝唔到
佢話重新開機裝 之後就熄機之後就冇晒反應

我都係因為咁先玩

我手機放wifi比macbook都打到bloodborne wo 不過唔係打boss

有無人係iOS用playmira玩remote play
更新咗之後用唔用到？

有無人玩緊隻火線獵殺?

有冇人有玩火影可以話我聽 火影4同留人傳有咩分別

慕留人傳有慕留人傳故事
買左火影4 ge , 可以DL慕留人傳DLC

即係應該買4？

有冇人有玩羅拉
睇評分好正喎
點解香港好似冇咩人玩

兩集都有玩
但ps4太多單機game
少嘢傾啲

新手想問 買PLAYSTATION PLUS時買左$399連FINAL FANTASY果個PACKAGE
想問下連果個FINAL FANTASY係邊拎?

多人模式正唔正
ps4單人遊戲其實好多都做得好唔錯啦
但係連線選擇真係唔多

劇情向

試下入save mode搞

洗唔洗好似仁王咁自己過左關先有得玩

第一集個online廢
唔好玩
第二集得個合作生存mode

兩隻都白金咗就放棄
睇完劇情算啦

第二集係rise of tomb rider

係
其實ps4大部份都係劇情game
online game好多都係得大作槍game
或者啲小作area向

計返個差價可能差唔多

個死雞500gb HDD終於唔洗封塵

買慕留人400幾冇得玩舊劇情 🙄

冇架咩

藍光死機有無得自己補救
一個月無開過 一開番就藍光無畫面
跟住熄下開下熄下開下又比我開得返
一開返即刻勁開心拿拿臨開人中玩
屌佢老母要我更新 一更又開唔返
係咪一定要拎出去整

大革命平到咁

終於換到pro, 終於可以玩到流暢既巫師

我唔知啊 上面我理解錯左 ？

我想問中左死亡藍光可以點搞

我都覺
單人好game多到玩唔晒
出小小唔洗多既連線都好啊

拎去整/買部新
你suppose我地點答

就嚟出高達（好似係

想玩pve

拆電源過一陣再開
試入save mode
最後重係咁先送去畀sony搞

慕留人傳包埋終極風暴4 所有野

thx

洗唔洗有保養先搞到

要
帶單
仲要唔可以有人為損毀

molamola 無單又好似無搞上網

不過唔該巴打先

今日拎返個vr 上手玩

發現有粒大塵起中間

保養包唔包入塵

睇ifixit 要拆到最後先抺到lens

試下買D 空氣噴器
一定要噴幾下就等一陣再噴
因為會凍起霧

加多1年保養個張卡大概幾錢？

80-100

咁多位巴打，又係我呢個電腦廢柴嚟問野
之前真係好多謝各位巴打熱心解答，我又有幾個問題想問下，PS4對hdd要求係咪限死咗2.5吋呢個size?

內置hdd緊係限死2.5寸，3.5寸都唔夠位塞入去

external的話就無所謂，只要出返usb頭就得(你都可以買條sata to usb cable，咁內置hdd都可以就咁用usb插落去)

我睇中HGST travelstar 2.5 hdd會唔會出事

FOR HONOR 數位版買左成合個月今日先想DOWN 寫左無法下載, 而登出佢望望個PS STORE 寫住暫無法購買? 有無人知乜事,你地又可唔可以幫睇睇PSN STORE 係咪買唔到同DOWN唔到

買左張延長保50$用唔到

點解

係邊買？

係你本身過左期定張卡已經用過

咁大煲，有無返去換或打返去

保養係咪要一個禮拜內去買然後入？

想買ps4，入黎想問下
根據以往經驗，今個月買ps4個優惠係咪最抵屌？
會唔會遲d暑假個陣又會有大優惠 ？
如果有既話咁我就等買pro

屌 我好廢
玩battlefield one擊落轟炸機卡關
普通難度

死全家

個標題好惡

弱弱一問

買外置hdd 裝game 邊隻好

延長保養咭試過第五個月先記得入都仲入到

外置係咪ssd先，普通hdd嘅你入乜game都得啦

我琴日買左pro,今日去188買張保卡唔得。。

客服收左工，我send 左信，星期一再打。

唔好買 就黎出ps5

登記左部機未

有冇打錯
之前睇錯大細階pP

Sure,我第二次延保，賣左metal gear 機俾fd

對左幾次， 驚佢地印錯大細階

試下9同q

我之前又係咁

無機入黎死全家！死全家！

咁要打去客服問

去左成個星期旅行 一番到就就auto update左做4.5

爬完文見到有人問同女朋友玩咩好
Overcooked好岩唔中意打打殺殺既女仔 不過兩丁友玩都好難玩 小心家暴

特價應該買 Tombs Raider 定 assasin creed unity

舊個隻數碼暴龍好似好玩過新個隻

仆街
拎咗隻陳年舊portable HDD諗住唔好晒
唔知係咪DL得太多GAME
家陣部機LAG晒之餘
仲要入唔返待命mode
hold喺正在進入待命mode果頁

tomb rider 有特價
屌琴日正價買左

換pro了可以

no money

BTW 禁實主機開機制10秒熄咗機
家陣開返無事了
下次都唔係好一下子禁佢DL10幾隻GAME同30幾個DLC

食滯左

Mouse and keyboard 有咩推薦
好多槍game
好正

xim4 最正

有冇人係好似我咁用手制玩
好似真係輸蝕啲

多謝巴打，真係q
個q同9 一樣

初頭買ps4唔慣用手制玩槍game, 依家已經熟晒

手制點玩
瞄唔到

BF1 PC PS4都有,玩PS4都叫慣左,係LONG RANGE AIM仲同PC差好遠

如果部ps4已經登陸左常用
可唔可以login多個ac
玩同一隻碟
我玩就login我果個
佢玩就login佢果個

Remote play係咪唔可以用party講野

咁入面買個d dlc係咪大家都有

有無人有玩gundam versus個beta?

更新左而家可以 但都係要插電腦

唔係下星期先有咩

有

個耳機插電腦？

係 因為remote play default左電腦出聲冇得轉 所以用藍牙耳機可能方便d 因為條線太短攪到好近mon

係咪一定要用佢跟機送嗰個？我用返apple嗰d講唔講到野

如果未買Last of us，淨係買left behind 係咪好唔低

left behind好短,不過最難打
想了解成個劇情最好買remastered

有冇nier玩家可以講下實體版係咪有code
個code送D咩

點解見到有人手機app可以睇到個遊戲玩左幾耐
個app叫咩名

PS4隻手掣用到手痛
加個轉插轉用xbox one手掣即刻爽曬

Hitman大家買下載定係買碟？

想問下battlefield買2手係唔係一樣同到人連線玩？

bloodborne係咪得一個DLC
買old hunter就得

有psn plus就玩到

dlc只有一個，數位就要psn買番dlc。

碟的話，放左佢，直接買年度版，平好多

唔係
巳經有人玩左
上hk01睇下喇

上星期日服 今個星期港服

想問下
用緊mgsv機
玩dying light時，
屍多、大爆炸時個畫面會hang同有delay
跟住前排玩ghost recon beta都有相同情況出現
想問下係hdd問題定係條hdmi線問題？
本身部機500gb 用淨100gb到
P.S. 冇打算換機

apple都冇問題 跟機個隻正垃圾

apple無問題

用到就係啦

係無問題喎 用果個

見到會員價99蚊就買到tomb raider definitive edition
但係就數位版
其實數位版同實體碟有咩分別

要幾無知先可以諗到呢條問題

有碟同無碟分別

前個月先踩隻腳入黎PS4 圈，乜research 都冇做過，sorry lo

數位要download完先裝
實體直接裝

最大分別就實體隨時會炒價

有碟：可以放二手 但要插著先玩得
無碟：可以幾時裝 同其他game共存 唔洗換碟 但無得放

買左機 但番工唔得閒買game 又無信用卡 想問有冇類似gift card 可以買黎買game 7仔有冇？

岩岩先買機

正 唔該哂

新買機 今個月都係唔入果3個月plus

啲驚

搵唔到實體卡就開sony個網搵電子卷

屌 好撚戇鳩

入定睇下兩個月點啦

$99就算係碟唔放啦

Chok仔psn係咩

有無人做我psn 朋友
無朋友

朋友

零朋友

我psn id :kaka1004_

志在有朋友上線

一陣add

見到你個名，我一定會add

add左

遲d見到d優惠你就會入12個月

好恐怖 我純粹想見到有人上線

我個名有咩問題

真田丸

有朋友但玩唔同game都無用

如果有psn但冇朋友一齊玩同一隻game係咪即係冇用 自己玩開實體碟

岩岩入手左PRO, 但係插電腦MON之後, 畫面係咁係到閃, 閃成分鐘先入到PS4個畫面
可以點算 同埋發現我唔可以同時插電腦同PRO, 只可以選擇插一樣, 如果同時插住, 遲開機個部野會變左無信號
姐係如果我開左電腦先, 再開PRO, PRO會變左畫面冇信號
如果我開左PRO先 就會變左電腦冇信號

用緊29UM58-P

換條線試下
隻mon有得較去邊個port

Xbox one 手制有幾爽 （未試過）

隻MON係有得較呀
但係比如我家陣插哂2個PORT, 我著電腦先, 跟住轉輸入PORT
佢就會話我PS4冇信號

如果我著左PRO先, 打到一半想開電腦. 轉番去電腦個PORT
佢就會話我電腦冇信號

但係我只要重新插一次條線, 佢又會冇問題

不過聽日都執兩條線試下先, 一次過換哂電腦同PRO條線佢
想問下巴打線有冇咩特別SPEC既要求, HDMI線唔多熟

部機買左未夠半年,但跟機果隻手制差唔到電,想問下保養包唔包手制既?thanks

我ps plus本身今年7月先到期
見佢三個月咁平，續左三個月點解會變左6月到期咁on9?

佢唔係直接由7月變到10月過期？
有無手足解答下？

其實呢個3個月一d都唔平

爽過射精

換mon啦
又唔係4k 求其執條都得

依家先買會唔會好遲

你買咩
點解咁既標題都仲有人入黎問買機

一直都想買機,搵好哂門路買家不過成日都十五十六姐

如果屋企有4K 電視, 買PRO
如果冇, 買普通版,
如果仲要諗, 死去買switch

試完包你話PS4隻手掣不知所謂

仲係咁答

又門路又賣家，而家買白粉咩

等ps5啦唔好煩

其實冇4k mon or even 電視 係咪唔使買ps4 pro ?
岩岩買左ps4 slim

加左

我11月尾買slim, 冇4k， 岩岩都換左pro

因為有vr兩部機真係唔同世界黎

自己上youtube搵boost mode既片睇，睇完你就知有咩分別，4k只係其中一樣功能黎咋

個Mon岩岩先買左幾個月

pro 除左4K 仲有好多野改良左 唔關事

你都買左SLIM仲問

仲有人水人買幾年前spec幫sony清死貨

推

似係部機有問題

嚟緊呢兩三個月仲有咩game出

Gundam Versus幾時先出

你識條鐵咩擺番十幾廿年就可以好似紅白機咁拎去炒

我想問你地打機有冇/用咩headset
成日深夜先有時間打，唔想嘈到人
求抵玩headset

Ps4 gold headset 最抵屌好似係

又平又抵屌得呢個
新版個個0090 platinum wireless headset都要千3
要買好少少其他牌子都要過千銀

買隻3.5mm入耳式咪得

PS NOW 個原理係點？佢話係steaming 即係download落PC度用手掣就玩得？

Gundam Versus係冇簡稱叫
GV

好好地一個耳機都唔知做乜鳩要整到摺得埋
個教位又整得衰 得果2粒膠黎撐住
我果個就係用得耐個較位就咁爆左
個耳機宜家仲work 但係左邊得條線連住
右邊果2粒膠都已經出現裂痕
睇睇搵日拎支熱熔膠槍索性將兩邊痴鳩死佢算

香港未有
有我都想玩某啲game

Steaming
Streaming 呀嘛 咪即係你上網睇片咁 不過你有得控制咁解
預要好高網速同可能會delay

有無巴打有參加gundam vs個beta又收到確認

我都未收到

有冇相睇下
同埋用左幾耐

我想問佢而家重無賣6xx係咪正常
同埋佢果隻in-ear stereo headset 點睇

688 係第三代
千幾個隻第四代

用左一年幾
先係耳機罩爆皮 一塊塊咁甩出黎
淘左個耳罩換上去一個月就斷較位
第一二張圖可以睇到爆左個位
宜家得條線連住吊吊fing
第三張圖就係右邊 細心睇就可以睇到已經有裂痕

原來更新咗可以駁外置HDD
好方便

想問下我用咗港帳玩日game，而家有dlc出
1. 我係咪要開個日帳買dlc？
2. 買咗個日版dlc係咪可以用港帳玩到？
3. 我有2部機2隻碟，買完個日版dlc可唔可以同時俾2部機用嚟玩
謝謝

仲有廿幾gb容量 但係down個game更新 話唔夠容量down唔到

買咗個7頭 usb hub
搞到個headset係咁斷

用原裝耳塞聽野算

ps4係咪唔可以用外置藍芽接收器連藍芽headphone?
有隻藍芽耳筒但連唔到ps4內置藍芽，想盡量做到唔插線嘅效果

可以拎去退再買過
利申美國撚

我用remote play玩 日帳可以唔插手制線 冇delay

但玩港帳一定要手制插電腦加有delay 有冇方法可以掉轉情況

我用日帳玩中文ffxv玩左40幾個鐘 但發覺佢啲dlc 唔俾係日帳玩

或者日帳有冇可能轉做港帳

有無人準備買P5

買咗機冇幾耐，唔知點解手掣無啦啦會斷線，一個星期都有兩次，好彩唔係打緊王
大家有冇遇過
如果令佢做保養點樣比人知，手掣唔係成日斷，多數用手機充電器充電，唔知關唔關事

特價買左division
玩落又唔係好差姐
對比呢排出既wildland

買ps4就係為左佢

wildland要有三個fd一齊玩最難+潛入先好玩
任何一個想玩強攻型潛入就已經破壞左隻game

似唔夠電

三月黎緊除左persona5, 係咪仲有mass effect, 東京迷城ex? 其實我三款之前我都未玩過

你用港服dl完再set 常用ac，應該日服都開到dlc喎

今個月4號買左$399 PSN一年加FF15
唔係話今日派KEY咩
點解今日乜都收唔到?
定要再等晏D?

14日內，但隨時派漏，打比sony都得

唔係remote play一定要插線玩咩

想買個mon 放在房玩，有冇推介？

budget?大細？

22 吋左右
二千樓下

有個藍芽USB接收器

已經有外置火牛供電
唔知係咪個usb hub壞
試多兩日先

屌，我又係淘過耳罩，又係岩岩前晚斷😨

毒撚講嘢冇人理
大家會唔會用其他充電器幫手掣充電？我唔知有冇义壞咗

我見22"選擇唔多

我用緊benq xl2411z 24" ，反應時間夠快用落都ok，不過價錢要二千幾
睇下其他巴打有冇更好推介

想問下d game del左有冇得裝返?
例如數位版,或者每月免費game咁

同埋想問多dd
有d game係咪唔會有save檔喺主機入面?
我見隻division , need for speed , for honor 都搵唔到個save檔位置
姐係跟psn acc?

得返82 gb 好似唔多夠位
好驚del左隻game之後又要重新玩多次

唔可以用手機插頭叉

搭單問，條充電線要唔要一定用行貨？定隨便買都得？

唔係呀嘛我見大家都usb頭以為得添

一直用叉電話火牛叉

有冇巴打買左隻閃乳黎玩？

覺唔覺得用前面個usb叉電會破壞咗成部機美感

賣左部500GB 入部PS4 PRO ON唔ON9

我用手掣充電座

用PC叉都好似得

絕對唔ON9
BTW其實我留意到好多人覺得冇4K就唔入PRO

我想講4K唔係最主要既賣點

你有好少少既ROUTER PRO可以上到5G 802.11AC 即係無線快左好多

SATA III接口 換SSD比舊機有更快速度

PC remote play出到1080p

舊GAME有BOOST MODE FPS更加穩定

所以舊機新機高下立見

我八號買左PSN plus送bloodborne
但今日仲未收到CODE 有冇巴打都係咁?
個CODE佢會SEND去邊架?

收到會係最新消息見到

16號又有pro預購

哩堆upgrade都唔值$3000...二手機賣到幾錢?
同埋ssd一係太細一係貴到pk, 就算買我寧願買個細裝落windows等部腦開機快d同順d

Source

sony出email

唔洗吧！預購好多人都話藍店買到現貨

之前用過朋友舊機嚟玩，打機感覺分別唔大(暫時)，始終平咗就係平咗，我見有D地方細機差唔多平一千，我覺得你想慳D錢，買slim機or舊機都冇唔好！

重有點解依個post咁多腐皮，你地得罪好多人

錯曬
唔洗預購吧！好多人都話藍店買到現貨

係幾好玩架，間唔中都拎返出黎玩兩鋪

非機主

咁可能有人想信用卡儲分既
藍店好似淨收現金

有20個人想買機

開心使用一個月，係有時覺得太光
利申：咩game都有玩冇咩要求

有收卡

千幾又得喎，多謝兩位巴打

邊間?
屋企附近幾間都係只收現金

Xim4 香港係咪無得買？
咁點入手？

同埋我本身set keyboard and mouse 係藍芽
（插個usb藍芽接收器落電腦，個keyboard and mouse 就可以無線用果種）
咁用xim4 得唔得

啱啱psn ac俾人撞密碼
係咁send驗證碼過嚟

我反而3個月內叫我換兩次密碼係咩玩法？有人撞我定點

千幾又得喎，多謝兩位巴打[/quote]

我當時預1500~budget，不過size以24為主，可以俾埋個list你，其實都係出面月球post睇返黎:

痴線 仲未收到
有冇巴打知點解

比d時間啦

星期二下晝兩點已經收倒

Game鋪 ig shop 網店都見過有
你識運野嘅話上官網買都仲得

乜型號都冇答唔到你得唔得
所以請自己 check 番上面xim4 條link

耳罩有無link, 我果隻都甩晒皮

大埔

罪大惡極

難道一頁有半版都係問買機會開心d

魔界戰記正wo

好玩？索尼今個月係咪知衰送錯隻雨傘包乞食

隻bio連垃圾都不如

今個月psn
淨係得個主題有興趣

台／港服 PS PLUS 免費遊戲追加《魔界戰記 5》

魔界戰記5正野黎
不過一早買左dl版

部pro 日打夜打
宜家連彈出去main menu想睇自己有無盃都會lag
fuck

Pro 啲介面有時會Lag 過Slim
好奇怪

魔界戰紀5真係燃燒時間既極品
想白金洗幾多時間

罪大

玩咩架？

上個月放左隻實體版。今個月送

outlast 2 唔出vr 有d失望

老奉個個月送正野嘅咩
呢幾個月已經突然好過上年好多

因為有switch

咁係正嘅，switch嗰頭400幾當新game賣
呢邊直頭免費送

我希望係諗多咗

罪大送game前應該有同game廠傾過？否則咁樣搞人隻switch版搏反枱咩，雖然唔係大廠

如果sony獨大
屎都唔會送

有競爭絕對係好剚

Until dawn我都未玩爆
仲有機戰

D game真係堆積如山

買左500GB ，3日就爆

上年隻重力少女都未得閒玩

嚇到變屎尿play

我諗唔vr都會變
快啲出啦

我想問用緊原裝單邊耳機
點樣可以整人地講野係喇叭到出聲 唔係係個單邊耳機到出

啱啱搵到了

第一次留言
打算聽日去買pro,想問邊度大機會d有貨？係咪藍店都冇所謂，同埋而家有冇做緊咩優惠？？
好想快d買

施主，何苦呢⋯⋯

而家買pro唔抵，買silm夠做
出機去黃金是常識吧，大把貨，唔洗買行，個保養廢嘅
而家買，問下有冇利是封，優惠價加多$300換個手製

唔好呃巴打啦 不嬲都係買利是封送ps4

Psn gtav $234 買唔買得過

等ps5好過

二手價差唔多

如果唔諗着賣咪dl版方便啲

求救 岩先用pro玩玩下2k17
突然畫面停左 出左話有錯誤
手快禁左返回 之後黑畫面
部機長著白燈 但手制冇燈
長按手制ps制會閃一陣 跟住就冇番燈
長按機個開關完全冇反應
我可以點
買左冇幾耐炸

Pro 間唔中係咁
買番Slim

我唔係pro都lag，但玩緊game又無事，係去menu先lag

有無巴打試過用VR睇3D Blu-ray

有VR無3D Blu ray碟睇

yes, 行一轉碟鋪好似無咩選擇

頭先聽到個後生女同個朋友話炒ps4 人地問佢普通ps4幾錢話2380

咁pro就三千幾四千， 話佢普通版放出去點都值2380唔會蝕

對腳幼唔幼先
個樣掂唔掂先

冇機入黎死全家

個樣ok

週街都係貨先黎炒

睇唔明

利伸：弱智

上天係公平

ps4都有得炒?

有呀
黎緊得pro冇普通版
建議大手入貨strong hold

94年PS而家市價幾多

Unc1到3 值得買翻黎玩？
打爆三集要幾耐？

又多2個負皮

等特價再買

個個都strong hold

影響唔到機主

諗住買碟
200抵？

有冇巴打知邊頭有得整機？
部機唔着 又過咗保

頭先多咗兩個人問買機嗎你睇唔到咩

關機主撚事咩

有無人抽到？

PS4 前面USB 位壞左
手制完全detect 唔到
換新線都無反應
有無人知可以點搞

出咗?
啱啱開機冇

唔見有好葡萄

生化危機系列特價，除左最新嗰隻有無邊隻入得過？

Fallout4 $131.04
未玩過既買啦

值得買, 買得PS 點可能唔玩呢隻
一集故仔大約有15 個鐘左右, 我自己就唔係日日都玩, 前前後後用左一個月爆哂3 集

白金難唔難？
佢係三集一個白金定分開？

每集都各自有一個白金
我冇衝白金呀, 唔知難唔難喎
我每集打爆之後, 都只係拎到30% 既獎盃

要打最難mode先白金到

如果買隻 mdr 1000x駁藍芽ps4 用得唔得，定係一定要金耳機咁有隻無線手指插usb先用得？

而家slim價跌到仆街，識買一定係slim

早排見特價同出GUNDAM VS而出機
但抽唔中

之前3月6號買12個月+FFXV個組合 佢寫15號會有code 而家都未有 有冇巴打都係咁？

我買bb個bundle都係咁 前日打左上去問 尋日收到了

魔界戰記免費?
我搵唔到

3月27先有 好似係

有冇d耳機（唔要全罩式）
可以聽加講
Iphone耳機聽得唔講得

android 耳機

閃乳水槍呢隻game

有無遊戲性？

定只係睇波儲女？

想買隻靚少少
用電話耳機有時d聲會疾同擦

on99 gt sport又有試玩show但係連實際推出日期都未出

其實用pro玩vr 畫面好好多？

係

唔關事
你試下用android耳機就知

岩岩打打下2k 出現左CE34878問題
Send完報告部機好lag
想話重開2k會好d 點知變左咁
係咪可以送去整

我就係買完slim再買pro, 玩vr真係兩個世界

如果換機，點過save ？

屌你 打左好耐先知巫師可以用冥想回血 等我仲不停1滴血過關

一係兩部機用lan過data, 一係用PSN plus download返d save

有無巴打有興趣收部sony 32w700c

幾成新，幾錢

新手買左Slim
想問下有無咩賽車GAME好玩
首頁巴哈個LIST開唔到

drive club?

70%
1000

drive club我覺得唔好玩
assetto corza 就比較難玩，不過好正
仲有project cars，未玩過
其餘既就f1 2016個堆
黎緊會有gt sport

賽車game又唔出首都高個類

Rallying啱唔啱,啱嘅話Dirt Rally同遲下出Dirt 4都值得一玩

有興趣
巴打住邊度
如果太遠就唔好啦 始終要自己搬返屋企

岩岩試用直播 用IPHONE果條線,出唔到人聲,得D超高頻既聲出到
同埋好似出唔到GAME聲
有無巴打可以教教

慈雲山

一打直部機就震到有聲 可以點解決

大家都係慈雲山幫推

Call van搬都唔係難， 部機好輕

利申： 一樣用緊

我剛買左個PS4 手制 全新

唔跟usb線架？
咁我用咩線？
我見有巴打留言 唔可以用普通usb線充電

用普通usb線都叉到

你買得手掣預左 你有條跟機線

想問下有冇巴打用嗰個送game優惠買咗psn之後仲未收到code

成日送漏，打去問啦

其實我又覺得如果佢送多條都唔過份

d線多到唔要啦,送唔送有咩所謂

上次我又係收唔到code
跟住去facebook問佢，比左d資料一陣就有

咪就係
D線多到都唔知掉唔掉好

咪就係 寧願佢唔送

埃瘋耳機不嬲唔得架啦
even 你用到 人地接收d聲係好撚差

原裝線有加防磁果舊野架

有冇人更新左 remote play個陣都係用唔到party

之前d人係咩ig到買game
又無炒價又送到上門
諗住訂定P5

Vr 係pro同ps4普通版差幾遠??

值唔值得換pro?

Hkq?

早幾頁唔係有人話 無貨唔出聲咩
到撚左交收地點call佢先講無貨

差好遠， slim直情ps2質數起晒狗牙

係咪所有game都有提升

家下用普通版vr睇D遠野出哂粒粒,好痴線

如果唔玩vr, 普通玩game比slim版我覺得sharp左少少， 除非仁王果d先話有多少少分別，

下次VR幾時到貨

中撚過伏

啱啱做左機主
想問延長保養卡係邊度買平?
同埋係咪要買埋1年psn會籍?

保養卡自己周圍睇下，之前我黃金問通常都要$120，我自己在觀塘廣場買$85，問下樓下game舖有冇可能仲平

上面唔識答
下面psn plus會籍睇你玩唔玩線上game 同sony送嘅game

邊個回覆
搵唔到

好似冇wo

無架咩

之前二代爛左依家想買依兩隻其中一隻耳機，邊隻好用？

最近買pro 條線冇
定係新技術睇唔到

冇架

岩岩買左pro 有咩要注意 利申一隻game 都未有

較Setting
買PSN

利申早兩日入咗Slim
暫時得隻Fifa玩

有最新一代
當然用最新

psn 可用信用卡買 ?

我想問加左psn 係咪就可以即下載game 玩

如果搵到，可以其他game鋪買多張延長保養卡，加多12個月保， 一般100蚊以下幾抵

同埋我想問問 手制你地係點差電，一唔開住部機比佢差？ 咁咪好煩好曬電？

謝謝你

唔通要特登去買佢果SET野?

用跟機送既單邊耳機

唔想用果隻,好垃圾

電話差電器

用電腦個時順便差

柒左添 可以用手機電腦充

叉完就劈埋一邊，放到用，舊電好襟

普通電話耳機就得啦
係埃瘋唔得咋嘛

我記錯

正

正野，世界個隻好唔好玩？有啲想買黎玩

新手想問下大家如果買碟會係邊到買？
全新都係藍店？定係細鋪？
二手就上網？定黃金個啲？

有無巴打分享下自己買過咩配件
直立架 貼紙 蘑菇制套 乜都得
想學下野睇下有無野岩自己

淘寶直立架
brook手掣轉插轉xbox one手掣

同網絡偵探玩法唔同
我唔岩玩

直立架必淘

想買HORIZON ZERO DAWN黑盒
係咪冇可能有非炒價

正喎，原來有得用xbox手制插落PS4? 但用轉接器會唔會有delay?

你咩機
我有套舊機嘅保護貼同白色防塵器
蘑菇制套就自用

Pro

其實抵唔抵

如果普通都得就好
唔洗特登走去買佢果對咁既大耳牛

已開新post
推爆舊post先

新post:
PS4機主討論區(5) 現有LIHKG專用Post頭，新機主請先閱讀

新post:
PS4機主討論區(5) 現有LIHKG專用Post頭，新機主請先閱讀

新post:
PS4機主討論區(5) 現有LIHKG專用Post頭，新機主請先閱讀

#999